音樂台問題

連生你可否開多一個音樂既台(暫時只諗到或者可以叫歌曲台）Kpop 男團同女團長期佔用絕大部份版面, 影響其他非kpop 友既討論體驗, 由高登到現在真的亳無改善, 又或你可以開多一個韓流台或Kpop 台， 幫助分流, 解決爭議

支持，真心想討論音樂知識嘅時候，啲post都比韓狗追星post推到沈底! 影響討論質素

定係分去娛樂台？

支持開韓狗台

垃圾韓狗

韓狗台

韓狗台啦

支持 開新台好過分去娛樂台
影響埋娛樂台啲人就唔好啦
開個新台比佢地自己貼圖吹水做乜都好
唔好阻住音樂台就得
佢地一個單位開一個POST討論
根本係洗版阻到唔聽K POP嘅人

虷狗

音樂台既熱門大家點睇？小圈子post 理論上唔會入熱門

民意

寵物台

屌你開個台好過啦 點睇點睇
開台就最好做法

呢個建議ok

但係
或者可以set個filter mute左啲kpop post

如果唔係其他人唔知
入音樂台淨係見到最新回覆果列全部都係kpop post 大大影響音樂台質素

而基本上我地都係慣性睇最新回覆的

根本其他台都唔想收留韓狗

直接開韓狗台啦

呢樣嘢真係音樂台 娛樂台 韓狗都支持
你都係database加多個group id啫
唔駛你搬舊post喎

Agger 成日叫我地去娛樂台 實際上娛樂台都唔中意
開個台比我地圍爐就多贏做法

直接開韓狗台可以解決哂所有問題
你冇理由要user就你design㩒熱門咁反智

開個畜生台比班韓畜啦
等佢地慢慢圍爐

最主要係其他人見到咁多kpop post
已經唔係好想入黎討論
直接就減少左音樂台人流

變相音樂台得番kpop啲人同要捽落底先搵到正常討論既人

唔理個台叫咩名
Kpop台又好韓狗台又好韓畜台都好
我地淨係想要個台圍爐
我地都知太多post會阻到其他巴絲
Admin開咗台我地仆都仆入去

如果諗唔到咩名咪叫住kpop台先
總之我地只係想有個地方討論又唔影響到人

講真點都係開個新台好啲啦
班韓泡自己都開到聲想開新台

連仔開個韓流台啦 物以類聚

睇黎好明顯開台係兩方訴求黎

開啦

你驚得罪kpoper, 咪開個歌曲台, 樂器台, 電台whatever 我地自己識走㗎啦

你望下呢個page 你覺得正常咩? 仲要連續兩三頁都係咁

其實都講咗好耐嗌開韓狗台
點解唔開？

Push

推

理得你叫咩台 班韓撚都開聲要開個台比佢地圍爐
定係開多個台好麻煩

肯做野未丫屌

睇死我地唔會走

非韓狗同韓狗都想開台 有哂共識
一齊推撚爆個post啦

高登屌到而家都仲係咁多韓狗

香港人唔識分音樂同娛樂

開台喇

INSERT INTO category
VALUES ('KPOP台');

快手啦

偶像台 中港日韓台掉哂入去啦

幾撚時肯正視問題

Kpop撚表示支持開kpop台

Kpop唔撚係音樂
井底之🐸

音樂牙*

要走就快撚d
5好阻住牙叔上lihkg睇kpop

你走我係絕對唔會挽留

牙你老母

日韓台咪得
屌你老母

一係開個偶像台囉
講真娛樂台都開始飽和

大哥你say no 都出句聲， 唔覆係度浪費大家時間

拿拿聱開個台啦
唔好浪費大家時間

厹都係狗吠兩聲黎聽聽先啦

屌，高登到而家連登都係咁撚樣
無撚重視音樂台！

開台啦屌
偶像台又好kpop台又好

可唔可以正視吓個問題
各方都有共識
個個都等你做嘢

屌老母

連仔都係韓撚

屌你 我地唔收
佢唔開台係弱能中心先收

屌玩失蹤

早洩翻版

我地成班人仲 on99 俾＄佢賺

推
我想要韓狗台

開個台駛唔駛搞咁耐呀

肯做野未呀

屌你老母

覆都費事覆 睇死食硬我地

又冇咗件事？
其實開多個台都唔係好難啫

比個垃圾建議之後冇人buy就走咗去

都唔知顧慮咁多做乜鳩
依家又唔撚係單方面訴求
個個都想開 仲等乜鳩？

好想開台呀 幾時先有呀
覆完一句就走咗去 即係點

開個韓狗台比佢哋自己打飛機啦

唔得呀 想開台呀 唔好覆完一句就走
唔開台都講聲呀屌你

屌，係咪開個台都咁難！
開偶像台大包圍咪解決娛樂同音樂兩台小圈子過多問題

del po又咁快手 開個台都唔得

你小心比連囝bam
佢依家成個共產黨咁

G持

睇唔睇到民意

得就一聲 唔得就兩聲 俾個回應好喎

等連狗開飯宴真係食得屎

係咪留一個言就當搞掂
逼我地再開po?

肯開台未啊 快手d啦屌

整個fan club台啦
阻住晒

支持 開新台

冇人推

台呀

開新台阿

開台呀

想要追星台/偶像台

開偶像台

個熱門蒒post 又唔係好

懶係野咁 屌

喂連狗 台呢？
又深潛

唉

屌 開個台駛死

廣告錢袋完 少少嘢都唔做

屌 到底點先肯開

屌你仲俾連狗賺錢唔block廣告

想趕絕正常娛樂台巴打?

想要韓狗台/追星台

開啦仆街

屌你老母閪開個台有冇咁撚難

怕乜撚 開台都咁撚耐

App就係咁壞 台又開唔到
做緊乜撚嘢呀

呢個問題真係講咗好多次，咁都唔處理

屌你老母出黎講下野啦

快D開KPOP台啦
唔好當無事發生呀
得同唔得都回應一聲丫

幾時開韓狗台阿屌你老母

支持開韓狗台唔好打擾音樂娛樂兩台巴絲

更新咗之後會唔會有韓狗台

更新開台?

屌 個app一個鐘死幾次
台又唔開vip又冇app又壞
屌

屌你老母諗起就嬲
搞死肥婆icon就咁快手
叫你開個台就拖咁撚耐

唔開都俾個原因

開得未呀

用熱門有乜用？想開個jpop post 都儲唔到人, 一陣就俾韓post 隔走哂.

入po留一次言當處理咗

開台易過搞server啦

屌你老母開個台係咪真係咁撚難

台呀你老母

叫追星台咪好咯

當無咗回事? admin都係置之不理?

肯出黎回應未

未

7月27日到而家都重未開到

屌咪臭屄囉搞咁屄耐都未搞得到 成班賤種韓狗阻撚住曬正常討論，屌！

走啦韓狗

牙你老母呀

一千正評都唔理

肯開韓狗台未

屌真係唔撚開？

連尼住！我屌你老母！

其實台都唔洗開， 根本韓狗就應該留喺娛樂台

韓狗 電音跳舞露肉賣屎忽也 但係我入得音樂台 我係想聽真正嘅音樂 最低限度都流行曲啦 起碼真係有嘢聽 賣屎忽呢啲娛樂人嘅嘢 返娛樂台啦

有道理

支持樓主

連尼住肯開未 開左就安靜哂

屌 音樂台亂哂 開個台平息ok？

開追星台就搞得掂 大家開心
點解係都唔搞

開未呢?